頭先有個男人瀨尿

佢瀨左啲就起身行前面 由個坐位流落去
點知我落車再前啲成大灘 太多人落車影唔到
想知佢係忍唔住 定本身係失禁
車程都唔洗十分鐘 就返到屋企

著到咁撚樣 你肯定係男人？

唔係相入面個個呀屌
企左向身

做乜po我上嚟
一時忍唔住自